[狗會]電話投注員工吹水區 (10) 走得快好世界

最快Apply途徑:
直接打去中心約時間IN或留名即可

各中心人事部電話
ST: 2966 8988
TW: 2409 2211
TSW: 3980 7700
TY: 2433 7228

網上

人工同咩更自己睇

不過無咩特別事我都希望大家唔好做
講呢句為大家好,做得就放下你樽鹽

FAQ :(隨時新增題目)
Q.想做,點IN?請唔請人?
A.直接打電話去centre約時間,上網有排等

Q.IN果時會會問咩?點答?
A.會問幾錢Q,是但答就可以

Q.IN果時要點著?
A.西裝

Q.點解荃灣係地獄?
A.自己做下就知

Q.馬會要陪訓幾多日?
A.絲打就日日都要啦....巴打就

Q.係咪年年都會加人工?
A.係,不過會系canteen度加返價

Q.馬會係咪好多囡返?
A.好多囡囡返..........三,四十年前果批

Q.邊度有神醫?
A.問下Eason

Q.係咪打去hold線就識到絲打?
A.呢D咁神奇既野只會發生系我同佢身上

Q.Urgent要幾時請?
A.當你好Urgent要請Urgent假時

Q.呢度有無神醫?
A.神醫自身難保

以上資訊由真是太淫蕩了巴打提供

Q.點樣稱呼mon你個d呀姐?
A.要叫佢地coach，教練，佢地會教你點樣做隻聽教聽話嘅狗

以上資訊由......巴打提供

員工心聲:

真係Hi 你肯批假未 今日打去佢話唔向左走向右走批假,我話番學請urgent都唔批
所以決定劈炮啦

狗會我Hi Auntie呀!祝你班廢柴高層
成世哩向狗會,日日比人Hi到屎忽開花

仲有西客們,祝你班Hi Hi個個輸到破產同跳樓
比大耳窿丟哂你班渣滓落街,死無全屍

員工心聲 之二

員工心聲 之三
馬季完加人工就加多d啦
唔係班暑假完後又一大班人走左去唔返黎
想做死我地舊人咩

以上心聲由最愛水樹奈奈巴打提供

香港賽馬會電話投注部八宗罪
1. 人工太少，根本吸引不到新同事入職，只吸引到學生做暑期工，暑假過後又會有離職潮，結果員工的工作量過大，無法提供優質服務。
2. 不批緊急事假、甚至紅白事假，因事請假者則要接收警告信
3. 在中心掛大量大賽橫額 (例如歐國盃)，一來浪費金錢 (因為員工不能參與投注，亦不能在當值期間觀賞賽事)，二來影響照明，影響員工視力。
4. 放飯時間不一, 一上班全部職員立即放飯30分鐘, 飯堂容量有限, 以致職員出現不夠時間吃飯及趕吃飯情況，組長不體恤員工, 食飯, 去廁所, 休息分別提早3-5分鐘就催人埋位, 配合繁忙時段, 壓力越積越大。
5. 設備問題，耳機細聲，員工要按住耳機才聽到，長期會損害影響聽覺
6. 制度不一，例如: 天水圍中心用膳時間只有25分鐘，比沙田中心少5分鐘
7. 只要收到客人投訴,即使是無的放矢,主任都可以雞蛋裡挑骨頭,員工要硬食警告信
8.為左搬去新大樓,而家係到捉人著短褲背心,Auntie份工又唔洗見人點向左走向右走解唔俾著

宣傳短片：

電話投注工作如何令u grad既城漢學到 Team Spirit 同令份 CV 更加靚仔 ,
以及嘉雯一星期只翻兩日,每月就有3~4千蚊

電話投注工作如何令曹女士覺得自己在c9堆中最醒目，同完成置業美夢

蘋果動新聞短片：

朋友猝死無停手 馬會職員好難受

兩個月死兩員工 馬會職員好陰功

17年4月狗會 最新Part Time求生指南 Part 1 (狗會 會不定期更新新措施，目的係為左做靚盤數，壓榨下層員工吊頸都要抖氣既丁點時間)

●遲到
跟月份計，每個月最多遲2次。第3次會收wa
(番1800，最遲1815要拍卡 仲要成功果隻)

●請假
分 短促 以及 非短促

★短促(即番工日期3日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

●值勤日子
每個月必須有5成既工作日數

豁免制度 係9至1月 當一季 有一次豁免，2至7月當一季 有一次豁免，不能儲埋用 過左果季就冇
(目的係比班學生考試月份瘋狂射波用)

例子
當月有8日更，你短促 加 非短促 最多射佢4日波，要番4日(4/8 = 50%) ,低過50%就收值勤日子條隊既wa

例子2
當月有7日更，你短促 加 非短促 最多射佢3日波，要番4日 (4/7= 57%) , 超過左就收值勤日子條隊wa

例子3
9月低過50% ---> 豁免
11月低過50% --->值勤日子既wa
1月低過50% ---> 值勤日子既ww
2月低過50% --->豁免
5月低過50% --->值勤日子既sw

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

加番張圖比大家

最新Part Time求生指南 Part 2

大家唔好再咁撚傻豬以為"為確保同事充分休息,xxxxx " 前一句就以為好似係幫你
同中文一樣 有部份正確呢個概念
即係逗號後既意思係同前一句無關係

有好多組長自己都攪錯個concept，跟住下邊全部仆哂街

不會納入計算，即係唔計你online
唔好信咩野分母會減左。。諸如此類
因為你冇得R ，所有野電腦計算後 直接generate，而電腦公式係冇減分母呢回事

●online ratio

你由拍卡入去起計，直到係拍卡離開
呢個總時間係你既 分母
果d乜柒減乜柒減 乜柒都冇

分子 就係你總開左機(包括你賣緊定等緊call入)

假設你center既average係75%，下限5% 即係70%, 低過70%開始收信 ， 差1~2%果d可能會當睇唔到 就睇佢想唔想做你

★重點係佢唔會計你單日既online ratio, 佢係拎番你一個period內 (可能係4個race day,可能係8個) 既average ratio

例子一
拍卡入，直至拍卡走 total番左4個鐘
理應有食飯30分鐘 係咪?
咁你就錯撚哂!

正確計算方法240分鐘入邊，你最小要有168分鐘(7成)開左機

剩低既72分鐘 話知你行去食飯，行去飲水，食飯，飲水，行去廁所，屙屎，行去睇公告，睇錢告，瀨屎瀨尿。。諸如此類

例子二
total番左8個鐘
理應有食飯30 加 15分鐘休息
都係果句，話鳩知你死
係480分鐘入邊，你最小online 336分鐘

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
可能冇va

●早退
分上限1千分鐘 及 早退ratio

★點樣計既呢，就係你原本要番到幾點 減番你幾點早走
當月你所有早走既時間 累積不能超過1千分鐘

★ 當你番8日，就算總數唔過1千分鐘，不能8日都早退. (早走ratio不能100%)

例子一
呢個月番8日 ，有4日早走， 早走既日子每日走左6個鐘， total 1440分鐘 ，over 1000->收信

例子二
呢個月番8日 ，有8日早走， 早走既日子每日走左2個鐘， total 960分鐘 ，under 1000, 但你早走ratio100%->收信

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
都係可能冇va

另外，有一班同事做左好幾年 我覺得佢地好慘，應該係話新果班都好慘

就係佢地每年加既人工 同新入職既同事人工同步
即係有年資等於冇年資，每一年都同最新新同事同一個人工

本身已經唔係高架啦，你出去搵份抄散都高人工過馬會
而高層就為左盤數，愈黎愈壓迫
下邊既員工叫苦連天

※
呢到要停一停，你地咁辛苦係因為有一班c9 中坑 為左賺多幾舊 搏老命 忍尿都要做到8 9成online ratio 攞獎, 繼而拉高個average
咁我地management就有借口同你講"佢地都得你唔得?" 然後出信大鳩你班仆街 跟住你地就聽聽話話 愈坐愈多

老實，如果呢班人當初不為五斗米折腰，你地駛撚咁辛苦咩

仲有，唔怕話埋你地知 馬會個工會 其實親馬會架，唔好撚咁傻豬以為佢地會為你發聲先得架，如果你有留意個工會背景係咩黨，你就跟本唔會對佢有期望啦，當然佢把口一定係話站係員工角度 作出合理既抗爭
你信既話，你就跟本未夠班出黎個社會做事 因為你連睇穿事實真相既能力都冇

各位未入馬會既巴打，千奇唔好黎做，出邊搵份抄散都好過呢到
話埋比你朋友知，無論dse好，ive好，大學好 咩野都好 千其唔好黎做
呢到係地獄。。地獄呀!!!

人員要大量流失，高層先唔再玩高壓管治
我都就快唔撈啦 我都比上邊捽到爆粗，大家執生

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

推

On

收sw會點?
十x年前做過兩年, 落錯飛收過warning
入房條女都正
果時無乜野online ratio

C1個AA Heidi姐姐仲喺唔喺度？

冇野，唔怕既咪等食多封等佢炒，比狗會backlist

怕既咪辭職，三個月後入返

做乜比人轉左收1745

今日俾c1個阿姐嚟監場

係

一早已經咁撚peak

新年得雞碎咁少bonus
無得加班 你整成個禮拜日日有都無用啦

無得加班真係好9

忍屎先有？

80％

繼續去廁所唔撚理佢

繼續無限短促
2月先再翻

N年前做過 仲有得做咩 依家仲有咁多老野唔識用APP買波馬咩

世界上仲有好多廢老係要有個人serve你先有安全感

以前最難頂係做即場波 D賠率十幾秒就跳一次 落注果下又要等 之後過唔到D廢老又吊哂鬼 係啦 依家係咪仲係CALL接CALL?

一樣call接call
難為有啲人call接call都仲要坐月

吊 死狗會咁多年都仲係冇變 個canteen係咪仲係美心?

規矩多到.....
真係part time?

大把人將呢份pt當ft黎做

聽過有人可以一個月出4，5千糧

一來啦
同埋我想講，狗會當PT員工FT咁駛，但係仲有好多人甘心接受咁樣俾狗撚

想辭職 無返成1.5個月次次即日請
聽日上去直接交證走得唔得？

呢幾個月好似可以用交通問題 無限遲到早退請假喎
做乜辭職
Keep住份工先啦 一個月返50%先幾日
佢叫你辭先辭啦

1月31日前都可以無限短促同唔計50%
2月再諗走唔走喇

宜加多左咁多規限嘅
當年佢出左每個月要返50%更表時間後
我就冇再做
本身做佢就係貪佢夠自由
咁多限制我不如搵份普通pt
人工又高過佢
又冇狗會咁西

馬會又設計出更縮骨+用到你盡既時間組別R5
24號上市 歡迎各馬更同事申請

R5係咩時間

有冇人知r3更係咪完馬即走

哈哈，馬會係大機構，自然會有機制，唔會每樣嘢咁自由。加上返工邊會有自由，一個月返50%更表時間係正常，面試時佢會問清楚你返唔返到，佢如果知你返唔到，係唔請。就算返出面其他兼職，公司編咗時間，你周不時話唔舒服，又或者屋企有時唔番，公司一樣會叫你自動辭職交離職信，因為知你無心做。

呢方面資深姐姐會有，因為佢哋每間返既時間長。至於長成點，你可以問佢哋，睇佢哋答唔答你

又晨咁早放大break
食閪咩

唔好幫狗會維護
理得佢大機構定係中小企
係仆街就係仆街

我就唔知咩大機構會一返工就叫你去break放食飯
仲唔係一兩次係咁喎 係次次日日race days都係咁
都未行埋位坐底開機已經叫你去break
真係好撚趕時間囉
break既意義唔係做到一半，驚你攰會影響工作效率，先叫你休息一下咩？
一返工鬼咁精神仲break乜q?

二月更表幾時先出？

咪就係
有冇聽過足球比賽
打5分鐘就休息15分鐘
然之後再踢跟住果85分鐘連補時？

咩打5分鐘?
依家係未行落場開波就叫你去中場休息呀

依家唔止咁
返早更（8點9，9點3果啲）仲會叫你未到11點就食飯，最早試過10：10就叫人食飯

同R2差唔多，不過日馬早少少

咁咪算好囉 你都叫坐左一輪先食飯
某centre跑馬日係一拍卡行去拎位 組長就即刻叫你去食飯
理撚得你返8,9粒鐘

呀大機構 做乜唔回應下馬會呢個不知所謂既去break制度?
請問你依一世人做過邊份工，會你返工拍卡第一秒你老闆就即刻叫你去食lunch/dinner，然後要你踩足全程做到收工?
無call就話姐
大佬係call接call到收工喎

佢鍾意趁冇乜CALL就叫人食飯

狗會係咪唸住之後keep住12:15就開跑？
唔L想再食兩餐早餐

係，篤到你盡
馬更bonus又縮晒水

大機構係咪潛左水？🤣

仲未講418呢D on9野
返多又唔得返少又唔得
話25分鐘唔夠食飯又話只係break黎唔係俾人食野
但又一返黎就放break直踩
大機構

大機構會話：你的確可以放BREAK唔食飯
但係10點幾放完大BREAK直落去到5點/6點收工
你一係焗食
一係就胃痛

自從要ready rate先攞到就冇再攞過

我都係，已經quit左

真係潛左水喎

準備申請到grant同生活費就quit
不過我係做大堂

武漢肺炎疫情持續擴散，年初三(27日)賀歲賽馬將如期在沙田馬場舉行。馬會指，農曆新年賽馬日當日，暫停全港所有場外投注處服務，以避免聚集大量顧客；而互動投注、電話投注及1886電話投注自動服務系統則維持正常服務。另原定於下周二(28日)舉行的六合彩新春金多寶攪珠，將順延至下周六(2月1日)舉行，所有已接納的六合彩注項仍然有效。

1000個客等同10000個客等既分別

仲要馬場唔招待walk in

分行仔表示唔使對住班奶口水阿伯好過返多日工

邊度公佈左

場場去廁所 慢慢等啦廢老

指定動作

嗰日有冇人工加？
冇就罷工啦

返夠4個鐘有50蚊
另外有80蚊bonus，要80％ ready rate

咁刻薄都做

所以先要去廁所

肺炎咁勁 緊係要多啲去廁所洗手啦

馬會網已有新聞

順便幫D廢老開年

其實你原本都call接call，1000個客都10000個客都無分別喎

請假啦

罷工啦

等錢洗

所以個分別咪只係數字上既分別

馬會表示將繼續實施以上對馬場及場外投注處（俗稱投注站）的有關安排，直至另行通知，並會每日密切監察新型冠狀病毒感染的最新情況，以決定是否需要採取進一步措施。

換句話說，在這大前提下，預計由年初三開始，未來賽事無論沙田日馬抑或跑馬地夜馬，均會以半「閉門作賽」形式進行，一概不讓walk in客（街客）進入馬場，而逢賽馬日投注站亦暫不會開門營業，以減低病毒轉播的可能性，直到武漢肺炎疫情改善，歴時有可能以月份計。

有無人知荃灣點地獄法

個財神
個個call接call都冇時間理佢

聽聞頭先沙田有人要call白車

返工巴打記得帶口罩返工

其實真係要載口罩勤洗手
中心成千人坐到咁密 一個有事真係好易傳播

屌呢排射波算命仔緊要好撚驚

咩料 聽到暈咗定嘔定肺炎成功攻入st centre？

唔出奇啦 馬會班阿叔阿姐最鍾意返大陸玩
成日聽到佢地講去左乜乜大陸團玩

咪係囉
去到一月尾都有無限短促
梗係唔返啦

睇黎真係好多人唔返
聽日返俾多二百

仲要唔駛忍屎忍尿

#3#

本身忍屎忍尿個80 仲有冇？

應該仲有
不過唔值攞啦

促已短
癈事的廢老為左個兩舊水病病地都照番搞到交叉感染
命仔要緊

有無限短促？
今個月爆左 想請聽日

開季到1月31號都無限請假無限遲到喎

想知尋日沙田係咪真係出事

冇睇過通告

好似死左

返N更都冇$200 狗會真係痴撚線

cls 9點幾就持續繁忙

廁所啦

2月開始冇豁免

有無人可以講下而家咩情況

利申：返2230

比想像好好多

尾埸前幾分鐘打1881秒通

聽日返又俾多二百蚊

應該有排派錢

洗唔洗聽八成先有？

唔洗

比唔比每場入10分鐘廁所 驚佢又多電話又要趕人出去

更係派，馬更得返電話投注同網上投注

多多都派，叫你地返

不過狗會唔開投注站應該點都少好多投注額

你邊間中心

個人估二百蚊津貼出埋聽日
新年後一切如常
最多出50蚊

真？

如果之後強制帶口罩聽call
你唔日日比$200 bonus我唔柒返

其實強制戴口罩聽CALL有咩問題?

都係為大家著想姐
個個戴有保障

咁戴頭罩全身包到中東印傭咁款聽call都無問題嘅
夠晒安全

又無話唔戴
比錢咪戴囉

有冇口罩派？

有

屌呢排都唔想返梗係形住驚傳染唔衞生

個個都派？ 有冇咁多貨

聽d c9講d口罩唔得架

問主任/組長攞就有，但佢個口罩薄過Durex
自己有貨就咪用佢個啲啦

有冇搞錯呀 上次返工都仲係任拎

可能驚你地拎一堆返屋企

後生果堆唔會，但我信d c9 會

我哋center今日都任拎喎

2月1有海外賽事
唔係冇bonus呀

聽日返工仲有冇$200？

當2月1日舉行的六合彩攪珠完成後，六合彩攪珠將會延期直至另行通知

六合彩大結局

廢佬生無可戀

依家係咪應該有無限短促同請假
有啲c9咳到乜咁好鬼驚

2月開始要50％

今晚海外賽事+六合彩+波
想早走

睇下佢仲出唔出 公告囉

出唔出係睇大家肯唔肯出聲
呢個程度相信出聲應該都會肯
利申:斷估唔會好似777咁無人性掛

上次夜馬好peak

Peak頭一兩場，跟住之後個幾場小左好多callq

係啦而家疫情咁嚴重
好需要豁免50%

返三點班同事講返係真。無停過

仲要六合彩大結局
實好多人買

聽日又200

真定假

出左SMS喎

2, 5, 8號跑馬都有

冇收到
可能因為聽日請左假

有無人知夜間可唔可以加班返星期三？
想拎200蚊

應係人都加得wo
除非你本身星期三有更

就咁打加班熱線就得？

果200蚊認真抵攞
坐足一個月先得果400蚊
你返足兩日就已經cover返

嚟緊5,8號都有200蚊

想問下8號我原本返十點
改返一點
有冇個兩百蚊？

改時間之後，冇遲到同早走都有

強迫戴口罩番工 但又唔肯派
下下叫人check袋 又唔知做乜尻
成個飯仲要兜咁遠
30分鐘點食

之前要做8成先有bouns我一次都無做
今次一鋪還比我地

你邊個中心
TW基本上你問佢就會攞比你
又唔駛check袋

拎個口罩都要check袋咁癲?

屌7佢 佢無權check袋

明明以前啲b仔都唔使坐8成 依家根本搵笨

3. 馬會如何向員工分派口罩？口罩由部門管理層負責分派。於2020年2月3日該星期仍須繼續上班的員工每天可獲發兩個口罩。假如員工沒有收到口罩，請聯絡相關部門代表。

電話投注有份？

唔係今日出糧？

聽日

嗰日問話要去主任到拎

戴住口罩俾唔俾拎先

喺主任面前丟咗戴緊嗰個就拎得

咁我覺得可以接受
去拎都係想換左個濕撚晒既罩姐

我都覺得好合理
我之前見過啲c9一拎就拎十幾個走

朋友whatsapp group傳黎，講得幾有道理：

而家落個街都驚 點翻工啊 投注站唔開實peak到仆街
又多人迫埋一齊 就算有人唔係肺炎 有人感冒都驚撚到仆街啦
如果有廢老去過支那翻嚟再開工就更加仆街
希望依幾個月都可以有無限射波

今個月開始係咪冇左無限射波
唔想返馬會

唔係想為左200蚊而番
但已經無得無限射波
C9咁鍾意番大陸真係好危險

聽日起branch全部閂門直到另行通知
祝你地好運

星期三唔係開9-5咩

一向都做70%

- 全港101間場外投注處將即時停止服務，直至另行通知。

- 由2月6日起，電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線服務將會暫時停止服務。顧客可繼續使用1886電話投注自動服務系統 、流動應用程式、Racing Touch或網上投注區進行賽馬及足球投注。

返埋聽日煞科

wtf

- 由2月6日起，電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線服務將會暫時停止服務。顧客可繼續使用1886電話投注自動服務系統 、流動應用程式、Racing Touch或網上投注區進行賽馬及足球投注。

電話投注都收皮

太好啦

好波

聽日大結局

等d廢老被迫學用app
電話投注部正式收皮

電話投注部都可以大結局

一早要停啦 日日幾百人係個密閉空間

咁聽晚唔返了
啱啱好用埋今個月第2次短促

估唔到紅黑雨十號都開既電話投注竟然會收皮

【電話投注】根據最新情況，電話投注服務之營運將於二月六日起有所改動；請留意稍後有關值勤安排的公佈。另同事請按照二月五日之值勤更表上班。如有查詢, 請聯絡所屬中心。

咁樣硬cut無得返
有無補水㗎

【電話投注】根據最新情況，電話投注服務之營運將於二月六日起有所改動；請留意稍後有關值勤安排的公佈。另同事請按照二月五日之值勤更表上班。如有查詢, 請聯絡所屬中心。

唉冇工開 冇飯開
馬會有冇補償畀員工呀？

命仔緊要呀
唔好翻啦
我都禁曬二月race day全部唔返
加上啱啱 都出咗通告話2月6號就大結局
咁就仲好啦

投注站d員工都有補償
馬會唔會咁大細超唔比電話投注員工掛
Roster已經出左，唔比返都應該有補償

投注站d員工有咩補償

識有返平日mk6同事呢幾日俾馬會cut左補返當日個更既人工

你自己睇番之前d馬會新聞：

關於2020年1月27日農曆新年賽馬日的特別安排
24/01/2020 19:52

..............

因應上述安排，當值的馬場兼職員工將由11,000名銳減至3,000名。他們也會跟隨其他當值員工，入場前需接受體溫探測檢查及被勸告佩戴口罩。至於其餘8,000名已編更但毋須當值的兼職員工，馬會則會發放特別款項以彌補他們收入上的損失。

咁好
要比番個credit馬會 👍🏻

如果真係有就好了

唔合理,應該番工每人就派兩個,無多無小

大結局最後一日集體感染

想郁好耐,今次可以借勢郁

點都會要電話投注架啦
除非馬會開發到個amazon alexa投注系統

今日$200係咪唔洗8成?

出左通告
出左roster個啲更會照計返同等時數出糧

邊度出通告？

之前請咗假嘅話係咪冇？

好似照計
ps.真係好似

roster黎緊有三個賽馬日
完全唔使返都照有人工？
有無話電話投注暫定到幾時？

停到幾時要問777

人哋話酌情咋 邊有寫全部照出
cut你更出返$200補償都係叫酌情

照出更表人工比你呀

佢一定要寫酌情 言下之意係個別事件
下次未必會照俾

有咩可能
之前咪出過公告 上班前12個鐘內cut更先送60蚊補水

同埋黎緊星期六係咪肯定左唔洗返？

我都覺得無可能
唔返都照更出糧咪無人返

利申 PS同事 係咪都要返

頭先有人問個組長 佢話照出人工

電話投注都唔開，邊有人返工
唔好問我點影

你影埋上面先得架 寫住日間夜間唔使返咋
尊尚客户星期三，六，日都要返

AA?

唔通張通告只係for 青衣，荃灣，天水圍
以為全部都唔開

不要問

咁姐係沙田要返？

咁仆街

都冇得用電話買，返黎做乜鳩

沙田應該有1818個啲要返

係
我哋沙田張通告唔同

沙田情況係日間，夜間唔使返
有堆專serve尊尚客戶嘅premium service同事要返
不過沙田都淨係開三，六，日

丁蟹

wrong post

沙田D同事 有冇份跟更出人工

哈
我都係PS
不過我收到嘅訊息係
【電話投注】根據馬會最新通知，由2月6日 (星期四) 起，電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線服務將會暫時停止服務。沙田電話投注中心由2月6日 (星期四) 起，將於指定日子 (包括：日馬賽事、夜馬賽事、周末球賽日) 維持核心營運，以為「尊尚客戶」提供電話投注服務。故此，同事暫時無須上班，直至另行通知。如有查詢，請聯絡所屬中心。

點解我做普通客都有KEY CHI出現

如果佢比足原本roster出嘅日子鐘數人工
我唔介意休息㗎

你係CHI/FBC/BIL/MAN其中一個？

因為嗰邊冧檔

我係聽到嘔

無可能，跑馬日成村ck坐係度瞓覺吹水無call入
何來冧檔?
係唔知佢條隊點排

會唔會嗰堆唔係ck

你話係咪係囉
跑馬日ck幾乎無call係事實
怕咩人知啫
最好嗰村人全部都係mandarin and English
可能係我睇錯喇，馬會請咗好多人聽外語組
然後我半句英文/蝗語都無聽佢地講過

我意思係
嗰堆人會唔會係比ck再高級所以咁得閒

咩都好喇
禮拜六跑日馬你返去自己數下有幾多ck or upper
當日得佢地返。
我只關心馬會有無比足全額補償

仲西過d西客

我只係分享下比d日更/荃灣/天水圍/青衣同事知道下PS喺跑馬日係咩一回事啫，做乜咁嬲豬

唔使返工

有冇人知天水圍主任hebe leung ig

圖？

啱撚曬d射波王子

公主

做咗幾個月咁巴閉呀？

請假係冇嘅

好彩無請到

呢幾日仲要返工咩？

依個唔太明係點計

我諗應該都係平時一個月出幾多日roster /幾多個鐘，計返50%

對返自己張roster 心中有數。唔好太大期望

你做咩部門？

好心全數啦 得50%

即係起碼去到3月15都冇工返

雖然贊成，但係對 要返工嘅同事好唔公平

收到風, 沙田PS有家屬中左, 佢最後5號番工, 坐係3樓...

冇工返，仲有糧出
仲想點

SCTC 3/F 東翼 有女職員（最後出現SCTC 時間為05/02）其丈夫確診 武漢肺炎

你點影的

wts app gp

SCTC中招，玩撚完
電話投注幾時收皮

真既話,要對外公佈,如果唔係害死人

我個PS朋友收到狗會電話, O岩O岩上星期三坐三樓, 叫佢格離到19號, 但照出糧

個女職員一野玩殘PS

吊，好心佢張通告講下個女人係番邊4日

淨係講2月5日

潛伏期番過邊幾日應該都公開

我估係跑馬果4日...

不如估下係邊個患者個老婆仲好喇...

呢個係乜網站？照頂頭個名都搵唔到

係咪新roster 系統，有D center 未開始用。

(2966-6778) 及SCTC職員諮詢熱線(2636-8688) 將會暫停服務，直至另行通知。

大結局

最少停到3月啦

上半年社會運動唔計出席率唔計遲到早退
下半年就肺炎工都唔使返

今年馬季

全世界有年終獎金

依個馬學仲會唔會有工返？

2月糧幾時出

3月頭

馬會派口罩
有冇我地份？

係咪淨係派俾仲需要返工同事?

唔使番工點攞?

狗會冇咁好死
應該係full time員工

斷估兼職員工唔會有啦

至於本會員工，他們全體均會收到口罩。首先，在本會設施負責賽馬賽事及非賽馬賽事營運的員工，除了現時每天獲派在執行職務時佩戴的口罩外，會獲發一包共50個口罩，以供他們本身和家人使用。我們會因應存貨情況決定下一次何時派發。

到底馬會有冇認真數過自己全體有幾多員工?
好心改為當值員工仲似樣D. 萬一唔夠分原來唔係50個都有點瘀。

wiki寫馬會有4,400名全職及20,000名兼職職員
如果俾晒要百二萬個 parttime真係唔駛諗有份

完全冇消息 應該凍過水

自從通知有薪假日期之後已經音訊全無~

馬會寫到明D野都唔會呃你架喇...

口罩都係嚮佢官網睇到。
但五成人工係完全冇通知過兼職同事。
只係得全職同事嚮佢哋內聯網睇到，然後佢哋八料咁講出嚟。
所以兼職同事無法確認五成人工有冇佢哋份。

五成人工係有出通告
最後個日返工亦有係位傳閱過張通告
張通告字眼上都無奇怪野
反而口罩個人覺得無多，不過係有同事聽工會班阿姐吹話有咁解

口罩果度應家柏直頭係官網話全體同事都有50個...

佢禽晚再出通告 "再捐35萬個口罩"

返馬更最後返工日早好多~
我自己last日都冇呢份通告。反而兩日有全薪就Sms通知。其他完全冇通告冇通知。我懷疑係個別同事有咋。

有冇收到風話投注站下星期三開番?

我就係嚮呢個po知道果個5成人工係好似計到3月16日。

兼職員工都冇通知

有得睇返

兼職入唔到

入到
跟指示login啦

有冇人知3月16之後有咩安排

你入俾我睇

荃灣PT仲未用新 更表app. 唔知關唔關事。

加番3個W係前面...

表示pt入到

🤡我已經遺忘咗呢個通訊兩年。。。。

3月1日唔係復工下話?

佢跟政府姐

馬會又嚟料，疑似搬龍門

之前21/2 hkjcfamily pdf版本：
誰合資格領取兼職員工特別收入津貼？
答：本會所有以時薪／日薪聘用的兼職員工因本會設施（如場外投注處丶若干電話投注服務、馬場場地及其他部門）暫時關閉而於現行輪值表結束後沒有被進一步排班即符合資格領取津貼。

25/2 hkjcfamily 網頁版本：
符合以下條件的兼職員工均符合資格參加此計劃︰
....
因本會暫時關閉某些設施或被部門減少安排輪值工作，令2月份和3月份的實際平均每週收入（Average Weekly Earnings，“AWE”）低於2019年9月至2020年1月期間AWE的百分之五十。

2月平均週薪要少於過之前5個月既平均週薪既50%，
唔知有幾多人拎到？
仲要唔知計唔計嗰堆$200 bonus

咁你2 3月係0人工喎，點都係低過之前5個月嘅平均週薪，有咩問題

唔明 平時每月得2千蚊 有冇份

你2月唔係0人工咩？
樓上有人話2月係0人工所以無問題喎

1月29-2月2有工返

為了減輕兼職員工的經濟負擔，本會決定推出兼職僱員收入津貼計劃（「計劃」），適用於2020年2月8日至2020年3月15日期間（「津貼期」）。

人哋個津貼期係由8號開始，我返ps key最後一日返工先係8號，普通員工6號開始就唔使返，唔係0人工係咩

咁姐係有無錢拎，好亂

咁就得唔理咁多了

9月至1月總人工除22(9月至1月有22個禮拜)同
2月至3月已返工嘅總人工除8.5(2，3月有8個禮拜)做比較
如果9-1月嘅平均人工×50%都仲大過2,3月嘅嘅平均人工先無津貼

好老實無返工有糧出算係咁啦

咪係

出俾你係人情，唔俾你係道理

唔鬼識計

利申左先 以下馬更個人睇法

2月本身都返到5號
咁佢本身更紙都出左8,12,15
咁馬會本身話出左更紙既照出100%糧

咁照咁睇2月隨時係低唔過佢指既實際平均每週收入（Average Weekly Earnings，“AWE”），因為份糧計到15號剛剛都去左半個月

咁3月應該會有兩個情況，
第一就3月成個月無開又或者差唔多月尾先重開，咁就應該照有每星期50%津貼
第二就係月中重開，咁又係返夠3月一半，高過AWE咁又係唔需要俾津貼

有錯請指正

1. 馬會從來無正式通告講過係照出100%，只係話有酌情賠償
2. 我個人認為AWE嘅分母係成個月計所以2月第二個禮拜空窗期應該係更加著數

其實馬會大公司又唔使驚咁多會出咩招數

荃灣:月頭佢已經嚮入面貼通告8號同12號因為已經出咗更表，果兩日唔使返工但會按原本更表工時出糧。仲有2月5，8號係額外有200蚊津貼，咁計，2月份返足嘅人肯定凍過水。
跟著3月津貼期有5個賽馬日，應該都會有津貼仔。
都好過出面公司質你放無薪假先啦~

更正2月2號5號有200蚊津貼，8號已經唔使返

佢當時大結局個日張通告就係話按更表出返常規工時人工既，當時個更表就係去到2月15號
咁我既理解就係6號至15號係100%照出既

唔洗返工有糧出都仲要屌

岩岩收到話3月18先出補償 但二月份糧應該都係三月頭收？

而家無人屌
不過有巴打指佢改左張通告
大家根據緊新個張通告傾緊個計法
麻煩自己睇下人地講咩先
唔好人講你又講

電話投注3月2號開番

唔撚係掛
人群聚集

開佢老母

你張更表有排你3月2日返工? 恭喜喎，咁你記得果日返工😑

馬會又縮番3月2號唔開住

請問邊度見到

馬會個網

日日幾單點開呀, 員工家屬又中, 馬會會員又中...

下晝12點出夜晚改返

D 波都就黎完啦, 咁急叫人返工做乜, 就算返得工, 都唔該俾同事自己決定返唔返好過啦,
Parttime 唔係搵命博架

慣左依家個生活模式
一至五Home office
夜晚另一份Home office PT
真係唔想返狗會

係呀, Parttime冇保障架,
你隔離果個中左既話, 要你隔離14日架

係呀, 被人隔離14日, 仲要俾正職腦細知道你返秘撈, 即炒/俾人屌
好多公司係唔俾返秘撈, 而且仲要呢個環境!

Exact7ly
見到有啲病左/隔離果啲人知道晒佢地去邊
一返就會穿煲
電話投注又唔可能響屋企做喎

其實有冇人試過去開投注户口無被人發現

定係你一去開就check到

諗多咗
有哂你身份證點會check唔到

其實做馬會唔比有投注戶口 但係有冇話比唔比係投注站投注

之前有出過通告話合資格職員可以申請職員戶口投注。我記得上個馬季好似可以通過投注戶口嚮自己非值更時間內買馬(只可以買個別彩池)同六合彩。

唔可以買同馬會對賭既pool
姐係所有波同騎師王

咁買六合彩其實係咪冇問題

係，但唔比你申領獎金

假設中左頭獎咁咪即刻quit份工去申領

有曬record,馬會可以慳返，會多謝你

我記得六合彩係可以買。
但所有大前提必需經職員戶口或者純現金於非值更時間內購買。
職員唔可以使用現金劵。

即係職員中頭獎都可以拎？

唔可以，廿蚊好似得

員工手冊有寫，我今晚睇下

投注站只開星期一同星期四，不設投注服務，只可以存款領獎金同開投注戶口。會通知全職或者什麼2年合約黃金計劃嘅工友上班。兼職繼續停工。

員工可以買六合彩架

我記得員工買六合彩無問題
前題係非當值時間
仲有職員搏彩政策網上有得睇 但得英文版

咪講左兩次，可以比你買六合彩

不過唔比你中獎

點唔比你中獎呀
抽起你張飛呀

等巴打指教

比買唔比中

[清算]馬會黃高層懷疑被迫走？

我兩年前入職時條文

點會俾買唔俾中
十年前電話投注有個c9中左頭獎

叫屋企人代領奬咪得囉

到底佢話出個50%係點計

都應該任佢UP... 大圍平均周薪50%

係咪個個都有先

出左糧喇, 唔計我番工果筆, 佢應該出多左大約2380蚊, 算係咁喇...

仲出多過我平時返工

原來係 2/2 - 15/2 Roaster, 有出更俾你, 叫你唔好番果D日子都照出糧...

屌 我啲更出哂喺15號後之後俾人cut哂冇出多過

2月個AWE凍過水

咁樣仲有冇津貼

4000過唔過awe

2月15日打後冇出糧
仲以為咁好死會唔洗做有糧出

我低過你, 出3771

咪話咗15號打後嗰啲3月18先出係又嘈唔係又嘈

收到風電話投注聽日有人要返工

Ps?

我估aa

聽日開返大額

真係
聽日試下先

3月15後係咪正式冇糧

Why

好鍾意依家咁
唔使返工都有錢

BTW大家有冇D搏炒例子分享下

佢個通告話去到15號
之後又冇更

我覺得暫時可以咁樣理解

強姦D主任

有個矮既好淫 除左啲牙

幾時有工返呀好窮

睇個勢15號之後都無roster
唔知馬會仲繼唔繼續共渡時艱比津貼

等如停薪留職。

依個時勢都唔太想返
人多 又逼

說好的良心企業呢？

叫得狗會 點會良心
口罩都仲未到手呀

佢要我地返, 我都唔會返, 就算隔離條友無事, 但你唔知10米外既人有無事, 因為大家用緊同一個中央冷氣

馬會係咪已經唔記得咗我哋?

下個月仲有冇津貼

係咪仲未講15號後安排

佢好似冇提足球快線暫停嘅?

打去試電話咪知

計算方法出咗
2月：[計人工(8/2 ~ 25/2)/18日]*7日 vs AWE*50%
前者＜後者 // 有津貼。
Roster都出到15號糧，我覺得好難有。
亦無提及15/3 之後仲有無津貼

: 由3月22日的賽馬日開始，電話投注將逐步恢復營運，安排人數有限自願當值的員工於賽馬日在數個電話投注中心上班。本會將繼續在電話投注中心內實施現時的所有預防措施，包括確保足夠的社交距離。

姐係幾多人返
多人返又驚傳染
少人返實peak 到hi

Wong wai tung

做乜唔睇清楚先copy&paste 幫你推到下一頁喇

自願當值...
唔通要簽免責聲明先有得返?
我唔覺得馬會會上身

點解有個名既...

邊有睇返嚟

唔緊要喇
我都係啲同事copy俾我

你個名...

大家都係喇... sosad

究竟有幾多人自願返工呢

肯定大把

大家都等錢洗

唔返啦
依家咁樣

wong wai tung

本會已推出兼職僱員收入津貼計劃（「計劃」），以減輕兼職員工因馬會暫時關閉部分設施或部門減少安排值勤工作，以致影響收入的經濟負擔。計劃的津貼期為 2020 年 2 月 8 日至 2020 年 3 月 31 日（「津貼期」）。

係喎 點解由15號變咗31號嘅？

我返呀 我有九陽神功護體 百毒不侵

【電話投注 -「賽馬日特別工作小組」】因應公共衛生情況的最新發展，並經檢討現行為保障員工安全而採取的各項衛生及健康防護措施，電話投注將於3月22日起於賽馬日分階段逐步安排部份電話投注兼職同事於賽馬日工作。為配合最新安排及加強衛生風險管理以保障員工安全，電話投注將邀請少部份兼職同事，以自願性質加入「賽馬日特別工作小組」為顧客提供有限度的電話投注服務。有興趣的兼職同事可按意願於3月17至18日，上午10時正至下午6時正致電所屬中心登記加入「賽馬日特別工作小組」於賽馬日工作。每次更表為期兩星期。首個工作日為3月22日 (星期日) 日馬賽事。電話投注將先考慮同事的出勤率以邀請合適同事加入「賽馬日特別工作小組」。每位同事於賽馬日完成整段值勤更表 (無遲到及早退記錄) 均可獲發港幣$200 特別津貼、直至另行通知。結果會於3月20日以短訊方式通知所有已登記同事。同事可登入RTA系統查閱最新更表。為保障同事安全，我們將作出特別安排以確保員工之間能維持適當的社交距離，同時亦會繼續執行既定防疫措施，包括：就工作場所設施進行每小時清潔及消毒、為所有上班員工進行體溫檢查、提供口罩與及消毒紙巾 / 用品等。電話投注將繼續跟進最新情況，並通知同事最新安排，敬請留意。感謝同事的支持和配合！

仲返嘅人諗下人命係咪一文不值

不了

死咗仲舒服

係都等運作順暢晒
個疫情無咁勁先返
個個為200蚊一定有病都照返工

想問三月份津貼點樣計？

入唔到?

打左問，要返指定時間，冇得改

可以嘅，下次唔預你

時間都冇得改咁

返咩時間？

日馬：0845-1815之間
夜馬：1415-2315之間

有冇TSW同事報左名返工?

好想返工

利申, 都係狗會但唔係betting

咁3月冇返過工會唔會有錢

可能返左無半額津貼 直接計返工既糧 問AA 有個答有 有個答無 仲叫EMAIL畀主任

咁咪好唔抵 返工同唔返工可能差唔多錢

係 根本AA自己都唔清楚 亂鳩咁答

不如幫手寫個email問下主任會唔會額外比津貼?
如果津貼係照舊補差額 咁同白做無分別
依家已經係月中 要做多過AWE50%以上 幾乎無可能
e.g. 唔返有津貼$2000
你返埋剩低幾日馬 當賺$1500
=>你所得津貼剩$500

唔是我問
同事叫左AA報上去 叫主任傾掂出多次text msg釋除疑慮
但申請左可以再諗諗要唔要取消返佢

至於50%問題基本上今個月唔計啦

問題係今個月仲有冇抗疫津貼

AA真係最垃圾嘅職位
基本上無喺佢地身上得到過答案
試過問知唔知係咪無咗shuttle都話唔撚知

老實講 aa講完你都唔知信唔信得過

滙豐A/C唔見有任何津貼

得98蚊

一蚊都冇

十幾蚊不如唔好俾仲好啦！

無

月頭出左4000 今日有900

2 月返過1 日

冇出津貼

出左$59.5 多撚謝哂

出左97蚊
真心想咩計法黎

你哋有冇報名返工?

匯豐仲未見到有

一蚊都冇係咩撚嘢事

共渡時艱 = $0

不過其實2月佢去到25號應該係比較少
因為佢個半糧計劃係由2月8至3月31
要減返2月8至2月15有幾日係唔駛返但full pay既錢

點解咁少津貼 有冇人過1k

而家冇應該都冇架喇...

$0 2月返左3日..

我一蚊都無。。。

一蚊都無

22/3-31/3返咗就冇津貼錢，真係好唔抵，即係為咗個差價返工

但係我3月頭有收到錢
但係我2月無返過工

2月有更會照出全糧

原來係咁
thanks絲打

有幾多人真係有工返 狗會垃圾

是日48單確診, 12單唔係海外輸入, 祝大家搵多D...

佢地真係自求多福喇

沙田要隔到好開坐真係唔知點應付到1881

返正打唔通唔開好過

蘋果：
另一方面，馬會將於星期日（22日）打吡賽馬日，恢復提供賽馬電話投注服務。

顧客屆時可沿用相同電話號碼1885（人手接聽）及1886（自動服務系統），以使用電話投注服務。

普通線淨係開1885？
1885好似係第一注$500個條？

1885中文特快 $500嗰條

於3月22日的賽事期間，全港所有場外投注處繼續暫停投注服務；電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線將恢復提供有限度服務。顧客亦可繼續使用本會的流動應用程式、Racing Touch、網上投注區或1886電話投注自動服務系統進行投注，並可透過流動應用程式利用轉數快、易辦事即時轉賬服務或繳費靈及網上銀行的銀行繳付賬單服務來存款。

1月開始冇返過工 出左688比我 開心到震

我呢個馬季都只請兩日假，2月頭有返1日，點解得十幾蚊?

天水圍center有個經理好淫

為大家好都負評?

[member]係啊
佢真係淫到仆街，有次見佢著黑絲真係[/member

自膠
係啊 佢真係淫到仆街，有次見佢著黑絲真係

4月仲有冇津貼㗎...
Roster又無聲氣...
說好的『共渡時艱』呢？

過咗津貼期又有得加200先返，如果唔係就好唔抵

啱啱試打1881咁快比人爆左
即打即轉去1886

呢度有冇勇士返左去

返去博比人屌

應該知你講邊個

有冇沙田勇士知咩環境，要隔幾多個黎坐

聽聞今日係隔一個位

有冇TSW單拖巴打
自己一個聽9個鐘電話好撚悶

有fd翻話隔兩個
打1881連1886都唔飛

"今天返工有同事問何時派口罩，主任答兼職同事是沒有的😰"

兼職不嬲係

條link仲喺度

而家爆到9彩反而開返晒真係有得你地死

Regarding our employees, every one of them will receive medical masks. Staff who work on-site at Club facilities for both racing and non-racing operations will receive a pack of 50 masks for themselves and their families. These will be in addition to the masks the Club is providing to them on a daily basis to undertake their duties. A further distribution will be considered based on availability.

其實返曬三日都唔抵
我計過，返曬三日賺得少過最低工資
當然係用我份津貼嚟計，我平時都唔算更更返齊

星期六喎

而家狗會HR個經理覆左狗會個工會(即係工聯會), 話呀應加柏24/2個公開信係講全體員工 (FT+PT) 都有50個口罩, 唔係D主任話Part Time係冇, 又睇下幾時派...
(封信我就費事Post上黎)

Myjc？

一路唔駛返工一路都唔駛俾
期貨黎

有冇人抽中咗要返工

好多學生妹返工 日日返工比人溝

無撚見過
30年前學生妹就見得多

今日返工收到口罩，普通part time都有

下年請早

邊個中心

冇工返幾時有口罩

4月風頭火勢爆到七彩
馬會仲比唔比共渡時艱救命津貼？

仲有口罩，睇佢都係疫情完晒先開工，到時送嘅口罩只不過係紀念品。。。。

原來係印尼口罩紀念品... 斷估大家而家都唔會走去番工

好過無

巴打全職定兼職？

我係Parttime, 都係等緊期貨變現貨...

各位會員：
經本會向馬會積極訴求必須向全體員工(包括兼職)派發一盒50個装的口罩，馬會已於2月14日初步口頭承諾及於3月23日再落實確認，更於今天29/3首批派發予电話投注中心上班的兼職員工。但因最近全球疫情嚴峻，口罩貨源極度緊張， 故可能需要分批派發 ，未有領取到的同事請耐心等候。本會亦會繼續與馬會密切溝通及了解， 以確保每位兼職員工 均獲派發口罩 。

再者 ，現正在上班的同事希望能 遵照馬會的上班流程安排及指引， 務求將病毒傳播風險減至最低。

另外，相信各位同事都非常關心的[僱員收入津貼計劃]， 本會自停工以來都一直與馬會相關部門持續聯絡及了解， 獲悉此計劃延長至5月7日， 如再有進一步最新消息會即時發放。

係, 好似派支那口罩...

好過派支那口罩...

馬會今次算好好人，我都係唔好嫌三嫌四
人哋出邊炒緊人嗰陣時佢仲可以俾你放pay leave

如果繼續比AWE津貼就真係良心企業喇

得幾百蚊 比乞衣？

好過冇囉，話曬冇返工仲會有錢俾你

津貼計劃延長到5月7日

真係算係咁啦仲有得白逗糧

MINPAY 黎架咋 狗會有幾仆街大家知啦

yes

有冇講過幾時開返電話投注

呢一期冇申請到，但係睇怕之後又會停返

應該就係 而家爆到九彩反而唔WFM D留學生番哂黎播毒 K房又唔停

又唔講幾號出

18

所有pt員工都會有？

啲後補名單幾時有時上

有幾新？睇真d符唔符合佢個津貼資格喎。

我成個三月都無返工
唔會咁都唔符合資格掛

工會斥馬會未有公平向兼職員工發放津貼

香港賽馬會就兼職僱員收入津貼計劃的回應
06/04/2020 21:49

香港賽馬會 (本會) 謹此嚴正聲明，香港賽馬會僱員工會 (「工會」) 今天早前在記者會上就兼職僱員收入津貼計劃 (「津貼計劃」) 對本會所作出的指控，是毫無理據的失實陳述，意圖誤導公眾。

因應本港當前的2019新型冠狀病毒疫情，本會為保障員工安全暫時關閉轄下部份設施，包括若干電話投注中心。

本會深明此舉將影響一般兼職僱員的收入，因此在法定責任以外採取了額外措施，於2月推出兼職僱員收入津貼計劃，以紓減兼職員工的經濟壓力。過去八星期，本會向大約7,800名兼職僱員提供百分之五十的收入保障，儘管他們大部份根本毋須報到上班。於未來數星期，更會有超過10,000名兼職僱員因此津貼計劃而受惠。本會相信，社會上能夠為員工作出同樣承擔的僱主並不多見。

本會對工會的指控深表遺憾。工會漠視本會的善意，扭曲津貼計劃的原意，意圖誤導公眾於2月份，曾有少部份兼職僱員並無受惠於上述津貼計劃，卻隻字不提有關僱員其實已按照輪值工作的時數悉數收取應得工資，且享有每個賽馬日200港元的額外特別津貼；他們所收取的總金額已經超過津貼計劃下所能享有的。

對工會無視本會在當前嚴峻環境下支援兼職僱員，反而作岀上述無理指控，本會感到極為失望。

唔返工都有糧出係難得
但好多師奶靠佢果半份糧幫補
出幾十蚊都唔知佢點計

佢個AWE50%津貼係要完全無返工先拎得足，
你一有返工就會倒扣，所以會扣到幾十蚊甚至零。

首先覺有兩方面會做成出得幾蚊甚至無呢個問題
第一係佢將2月8日同10日計埋入去半糧個計算期
第二就係班C9唔識計數走去報左加班
上面兩樣都會大幅令到津貼被抵銷
個人覺得馬會最好可以講返每個人個AWE數
同埋唔應該將2月8同10號計入半糧個計算期，因為佢係出過通告個兩日
係100%出糧，如果計埋個兩日實際係得50%
情況同話每個人有口罩實際得加左班個班人有無咩分別

好急要糧單可以打電話/email叫佢寄去你屋企

2月唔計喇。3、4月大部份pt都無roster，會拎足佢個津貼，睇下到時會出幾多先再講。

個津貼又廷長，多謝狗會

延長*

想問下係咪可以自由報更？

想問知唔知啲津貼係點出我同啲frd都無收到18號嘅津貼 但係有2月出糧嘅錢

會有幾多錢

呢份濕鳩閪工好撚彩冇做
屌佢老母 人工又唔係好高 坤鳩成班大學生黎做
個肥閪trainer勁撚串 以為自己好撚叻
頂咗三日即時唔撈
兩個月後搵到依家呢份工 人工高勁多又hea 食飯都食成個半鐘
肥閪我屌你老母

【電話投注】本會推出的「兼職僱員收入津貼計劃」，三月份的津貼將於2020年4月17日發放。同事可登入 網頁瀏覽計劃的相關詳情 (包括：津貼計算原則及例子等)，敬請留意。

其實個網入面邊度有得睇，搵極都冇

聽日狗會津貼大細: 中位數 $800.... 請投注!!

400

有一兩舊水已經好開心喇

好緊張聽日出糧
緊張在唔知出幾多

大

有二千幾...

上年8月-今年1月平均70個鐘

點解我一蚊都冇

$1700

依家有了 700幾

咁多

老屎忽人工高
話晒都$71.5一個鐘

三千二

得4舊幾

有千二

$3500

1000

唔知上次拎到三個九毫七既呀姐 今次拎到幾多?

得500幾

今年有冇一蚊人工加

3300

唔減都偷笑

聽講加5蚊

咁多，你一個禮拜返幾日

一千蚊唔夠

1500 好過冇

六百

好過冇啦

差唔多1k

今期就正常好多
上期真係on99幾十蚊
不過都唔知點計

我一舊膠都冇

通告已經寫左個計算期

可唔可以cap圖 真係唔知邊度睇 佢個網好撚廢

有冇人之前登記左工作小組被列入後備 依家比人call返工

一方面又想快D返去鬧客
另一方面唔使返工有錢收又幾爽歪歪

返馬？

咁耐冇返過工
懷疑到時要再train過

準備瘋狂iou

1818 冇戶口點即搵服務員

冇戶口搵咩服務員？d傻閪客成日打嚟問埋曬d戇鳩嘢

1818而家可能等一日都冇人聽

岩呀 咁撚鍾意打現金飛唔開戶呀啦

射俾組長啦
佢地有個表會知撳咩no入到去

5月會唔會有補貼津貼

依家天水圍係咪仲未開番，我見網上登入左冇更顯示

依加係咪仲有每日$200津貼？洗唔洗聽8成？
仲有無85%坐月活動？

各位會員請注意：
關於半糧事宜，馬會經過會議後決定繼續發放「半糧」予沒有復工的同事，直到全面復工或煞科日15/7/2020為止 （以較早之日期為準）
啱啱有人比我

冇汗出，有糧出

肯定咗未架?

係既話應該好多人唔想返工wo

其實宜家仲有冇得登記做特別更

其實而家跑馬係咪應該得好少電話

咁咪好多人拎到季終獎金

中小學都就復課
TB都應該差唔多喇

其實隔兩三位坐咪得

咁我應該唔返喇...

路會下話
投注站好似未開返wo

疫下最嚴重個時 樓下班廢老都仲 大大聲 聽收音機

如兼職員工未有充分理由而多次拒絕本會安排的值勤工作，將不符合資格獲取津貼。

龍門任佢搬

計到剛剛好夠半糧個數跟住唔派更

我想問，荃灣ctr, 新人會remark成 PP, 佢哋成日安排新人坐同一行，咁我個fd新入職的話，返工俾人Mon完之後可唔可同我呢D舊人一齊坐? 我做咗兩個馬季，其實唔係好熟行規，thx.

你地每個月收幾多?

利申上個月2000

roster冇嘢到，如果想返，係咪要自己打返去攞更?

你照去門口度講話要一齊坐攞，試下又唔洗錢。
TW新人既PP有機會會last好耐，耐到佢拎埋季尾獎金/model staff都仲係PP

半糧既話差唔多2000

冇乜call

未到開跑嗰啲時候嘛

而家係咪未有roster? 個RTA password唔記得咗，幾時要開始返工都唔知

見到三字頭電話唔聽...

唔聽叫唔叫拒絕
我都聽唔到

【電話投注】本會經檢討後決定進一步延長「兼職僱員收入津貼計劃」至本地馬季完結，以支援在此嚴峻時期受到影響的兼職員工。由於電話投注已分階段恢復營運並逐步安排兼職員工值勤，如兼職員工未有充分理由而多次拒絕本會安排的值勤工作，將不符合資格獲取津貼。四月份的「兼職僱員收入津貼計劃」將於2020年5月18日發放。同事可登入 網頁瀏覽計劃的相關詳情 (包括：津貼計算原則及例子等)，敬請留意。另一方面，每位於賽馬日完成整段值勤更表 (無遲到及早退記錄) 的同事均可繼續獲發港幣$200 賽馬日特別津貼，直至本馬季完結。感謝同事的支持，如有查詢，請與所屬中心全職主任聯絡。

到時如果要返工係咪會sms提返我地？

3 個月冇返工，到時係咪要重新train 過

有冇人問過 多次 即係最多拒絕幾次？
又咩叫充分理由先？病假？
咁樣真係龍門任佢搬架喎

我諗應該係你報左話返工，但最後請假唔返，跟住津貼就凍過水。

有冇做馬會既朋友收到風幾時開返街站？

呢到唔會有OCB同事
TB人唔會知出面咩事

自己留意返個更表app仲實際。

今日又有本地感染, 過左今日有哂理由拒絕

你上次有返日馬就知問題多多...
我唔知馬會哪裡來的自信會比咁多人坐喺一個密閉空間9粒鐘不停講嘢。
中咗招可唔可以要求賠工傷?

咁有自信就唔會開番投注站都要停番喇... 佢真係以為好似澳門咁冇事...

Part-Time黎架炸, 隔離果個中左招我要隔離14日係咪馬會賠番14日俾我日...

話就話隔一個位
坐麻雀枱個度，後面已經有多條友

唔得喇, 一開番就實多人...

阿孫都中埋, 聽講新抱禽晚發住燒入左醫院...

班廢老睬你都傻

荃灣呀婆群組好似好大鑊...

狗會兌現承諾
真係每人一盒口罩、兩支磋手液再加一大樽洗手液

而家跌哂價, 有口罩係手都唔帶架喇...

即係唔代我唔帶口罩出街, 而家D口罩唔係太難撲, 要撲都晨早撲哂番黎...

返工先派？

係。今季冇工返嘅同事可能下季先派

話係咁講，但係都算有良心啦

尋晚夜馬又係坐滿4樓2樓?
走廊位背脊繼續人來人往
水機/垃圾桶位 車水馬龍?

半年無翻過

有冇人係R3更？想知個更係咪Exactly完馬就走得.

張健康申報表返工前填完 點解中途又派張新既

新個張係俾你下次返工前交

哦 次次都係門口張枱拎

聽日又出津貼喇

已出

得$977

少過上個月

我$500

得3200

600 仲少過上個月

875，少過上個月少少

無做一年, 呢加想入番黎做in 有無機

點解少左兩舊水... 都唔知點計...

今個月早咗截津貼，好似得26日，比上個月少係正常

依家難啲 馬會個網連個兼職post都冇左

有無人知digital services assistant伏唔伏

好低人工

低成點﹖

低人地15%人工

好似係$66 per hour個po好唔好做？

telebet 64蚊起😑，66唔算低

有冇pt轉合約 如果不獲續約係咪轉番pt

三個幾月冇返過工

而家contarct不獲續約=永不錄用

今日馬會打咗過嚟 不過我冇聽
會唔會係派更比我

八掛想知,
如果合約員工無得番,係未都有一半人工
例如萬三比6500蚊咁

有冇人返180小時合約 一星期返幾多日

頭先我都有個馬會miss call，唔知打嚟做乜。

馬會走得快好世界，睇觀點角度，如果EQ唔夠好，不論對內或對外，其實做起嚟都幾唔開心。因為佢會當職員好似一班小學生咁管，定出嚟d規佢仲俾小學校規更嚴。

提一提各位，呢個星期開始，中心主任開始捉人成日係個位度慣性用手機，會記名。

人地講到明開工時唔比用電話
記名有乜問題

對某d師兄、師組就係問題，用手機係應份。
我指青衣個centre。
主任同組長會不停去周圍睇，離位、去廁所多過十分鐘，隨時一樣會記名。

係囉！7成好似玩左最少2年

幾號出糧?
下期津貼幾時出?

有乜咁出奇﹖我依家返日馬更，隨時10點半少d call就叫我去食飯。你唔好唔去食不斷接call，話多call聽停唔到，組長會認為你違規，落名。
另外，第6場second break，即第6場開跑之後放break。個人鍾唔鍾意放，或者認為安排得差係一回事，但人手係咁樣安排。總之，企喺佢哋角度，唔好俾到麻煩佢哋，做埋d小學雞嘢；d客無投訴，個投注中心有表現就最好。

兼職R2係咪今季都唔洗返？我見rta咁耐都冇更表

你之前有冇申請佢哋安排果個 『賽馬間特別小組』﹖有既佢哋會因應人手，慢慢通知你幾時需要返。
如果你真係好想即刻返，打番去所屬投注中心，問下職員方唔方便排到時間俾你，睇吓佢哋點安排。

睇你係邊個中心做﹖有時佢哋忙起上嚟，會唔記得通知同事

又斷纜
34歲女子 無外遊 情況危殆

12月到依家冇返過工 驚到時返屋 唔記得點落飛

直到冇人打黎叫返工... 拒絕都冇機會...

想問而家有工番果d有冇bonus出?

你係客？想銀行過錢去投注戶口？

係呀 今朝打咗去佢話係琴晚系統有問題on99

睇嚟OCB呢季唔使旨意再開返

想知啲full time員工點
照出糧？
俾我唔開啦，啲廢老又唔帶罩

想問點查天水圍電話投注中心經理嘅資料（tel. , email..)?

食飯時間不一，呢點拉番齊，都只係得20分鐘。因為有部分中心地方大，分上下層工作，個5-10鐘時間預走上走落。
呢份工，普遍組長同主任邊會有同理心體恤員工﹖咁多人，邊會理你咁多﹖對佢哋嚟講，希望同事幫手聽多d call，做靚盤數，同馬會有交代。所以，都係個句，想繼續係度做，就配合呢種文化，令到少客投訴，個中心自然表現好。
當然，後生一輩，可以既話就早點離開，因為呢種文化係唔啱佢哋。例如，有時要去廁所大解，組長只預你10分鐘，但用多咗2分鐘，佢哋會照落log sheet記名。而食飯預20分鐘，用多咗5分鐘，更加落名。再犯，就揾主任同你傾。呢種文化，後生點會適應﹖所以，流失係必然。
之前有師兄話出面d工作邊有馬會呢份工咁苛刻﹖哈哈，呢種比較根本唔適合，始終兩種工作文化、性質唔同，team leader、主任管既思維唔同，自然好多地方做起嚟都唔同。
總括，後生，唔好搞衰個track record，影響之後揾新工僱主對你既印象，真係早點離開係最好（真心話）。

板主無再留言分享呢種工作既獨特文化。其實應該講多d，不過或者佢已經無再做，講嚟都費事

[呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
都係可能冇va]
板主打呢段字，其實 va, wa, ww, sw, 代表甚麼﹖
sw 代表 serious warning， 其他代表甚麼﹖
其他師兄，可唔可以解釋下﹖
Thanks.

其實係舊POST一路COPY落黎

老實講 馬會肯咁長時間無返工都照出半糧
已經無乜嘢好再complain

I guess, v for verbal, a for advice, w for written.

僱主理撚得你響馬會收幾多封信？

荃灣冇呢個問題😎
😂不過果度做組長同主任就辛苦D.
我捱多兩個馬季就可以加入pt老屎忽行列😎
天水圍同沙田一向唔好做。

何謂老屎忽先

做左8年都係咬老底

ST做耐左會升key
咁ts，tsw係咪全部人都聽1881,1885加埋啲快線
會唔會都係老屎忽冇call

唔知了，我TW
全部人聽1881 1885 足球快線
以前有一堆人專聽大額飛，而家推返曬出嚟聽1881 1885

加1蚊都好啦
凍薪好灰

我驚佢減

跑馬投注額根本唔係跌左好多
係波同mk6因為無開先少左

馬turnover有時仲升左少少少少少少

依家1885係咪買唔到波

個啲咬老綜個啲咪唔敢開

匯合彩池幫左好多 令到成條數睇落同上年差唔多

據悉tsw專做紅卡同大額

5月有冇津貼呢?好似冇收到今個月幾時出嘅SMS.

同問
個津貼期到底點計？每個月幾多號截？

唔知星期日朝掛唔掛到八號

你老母咪掛蠟鴨

22號場外投注站開返喎
唔知TB點呢

寧願今季唔開

六合彩呢？

新聞話馬季完咗就開六合彩 每個禮拜攪一次
D客咪又係攪珠當日/前一粒鐘先谷晒上嚟買
嘥氣

係咪9月先開始有得返工😂

咁耐無返會唔會要再train 一次

好似三個月冇返過工就要再train過

再train有錢收

再train洗唔洗再test

可以重新做一次新仔

當然要啦

出左二千蚊
冇汗出有糧出
馬會真係最大既慈善機構

有1,200蚊算係咁

依家洗唔洗接1885 or 淨係買馬

關你撚事？

$24XX !!!

肥咗係咪炒魷?

唔會LA

唔通train 到合格為止咩？一係齋train唔使考試。

Centre1成日行黎行去巡視 戴眼鏡 著藍色嬲果個女人叫咩
佢真係好煩膠

Supervisor 黎

係咪橙紅色眼鏡

依家想返工可以點搞

打電話去所屬中心問

沙田知唔知係幾號？

24567111

係咪高高地, 黑口黑面...

竟然拎到季終

rta襟邊度可以睇到?

職員資訊

我2月18號停工到家陣，肯定冇份😑

佢話初步符合資格，會唔會有伏，射得多波又唔批？

丁月下旬公佈結果 可能8月先派彩

我諗我射得太多波應該冇份

我1月停到而家老有

遲唔緊要啊 唔好一陣搵藉口取消就得

唔記得RTA password要點做

會唔會全職先有，我PT嚟咋。
上兩個馬季都攞到，今年季請假數目冇超標

我都係pt
早幾頁有話要今季做過200個鐘先有

好似記得係2月前果D請假早走全部唔計...

打2636 8688，叫佢幫你reset pw
reset完會係
Rta-(身份證頭4個字母)(生日月日)
例如Rta-C12341020

玩嘢，我返足總數都冇200個鐘啦

係呀

返馬更，返曬實夠
不過今年停左工就可能唔夠

幾時再請返人

我有喲朋友有更
但我就無更

今日狗會投注站開唔開

發覺有2日冇出$200馬更津貼

估下今年會唔會減人工？

ft凍薪 我估pt一樣

想問，係投注系統裡面，邊度可以睇到邊位騎師騎邊隻馬資料﹖

你問客人用嘅app同網站下話?

入左ac既話可以去賠率度睇，滑鼠right click會show 騎師名同埋其他資料

通宵更

乜唔係簽咗保密協議唔講得嘅咩？
雖然🤡呢度唔係用真名。

Peak到爆 由朝聽到晚

今日出糧單 知道點解少左400 原來要俾mpf
本身出6700 但原來佢計埋14號既抗役津貼
加埋凸左 攪到要俾mpf

好多電話啊痴線

多電話正常啦
仲多咗一萬蚊

而家係咪得沙田開工? 咁我TW係咪可以打去沙田攞更返工?

未打先猜，ST 9成9會同你講：TW同事有任何事請打返去TW office問。 (￣▽￣"")